1007情報 狸貓先生；下話休刊

应该是从休刊边角图看出来的，锦卫门、传次郎等赤鞘众在本话最后露脸。
乔巴暴揍Queen！

Chopper連山治果份都做埋

又拖

山治會唔會柒
: 柒
: 唔柒

喬巴應該 中將 路其 實力咁上下？

Queen會唔會係25
佢係暴龍以外 唯一一個百獸幹部係無角

尾田：你地班友想睇山治打Q
我就偏唔畫啊

凱多成團咁廢
三將星再加大仔同用熱果條友好似勁過百獸團好多班

Chapter title- **Mr. Racoon dog** (Tanuki san)
Most members of the Mimawarigumi and the Oniwabanshu have been defeated by Hyougorou.*

Queen talks to the subordinates who have been affected by the "Koorioni", it seems that she makes fun of them and tells them that they are worthless (this part is confusing).*

Chopper gets the antibodies before Hyougorou dies.*

Chopper has created a gaseous virus based on the antibodies and spreads it in the room with a cannon.*

Queen attacks Chopper, but the Pleasures defend the reindeer as a shield voluntarily.*

Chopper takes a Rumble Ball and slaps Queen while Marco holds him (what we see in the image).*

Yamato and Momonosuke appear in the chapter.*

CP0 comments on Vegapunk and the "lineage factor".*

The Red scabbards meet a surprising character (the Spoiler provider does not reveal their identity).*

**BREAK NEXT WEEK**

殘體死全家

三將星 vs 三災
第四將星 糖 神燈佬 熱熱 vs 飛五胞

熱熱應該可以秒殺弱雞三人組
路飛打餅乾需要娜美幫手
用主角光環同卡二平手
我相信路飛應該輕鬆贏king queen

簡單翻譯：
1007: 浣熊先生
豹五郎打倒大部分見迴組和御庭番眾
Queen 嘲笑中左招嘅手下，笑佢地廢
喬巴係豹五郎死前成功製出解藥
喬巴將解毒劑制成氣體解毒劑，並用炮彈令氣球擴散充滿房間
Queen 想攻擊喬巴，但pleasurer 主動保護喬巴
喬巴食藍波球，同一巴車落比marco 捉住嘅queen 到
大和同桃之助出現
Cp0 講貝加龐克同血統因子
赤鞘見到一個意想不到嘅人

黎緊標題:
海賊獵人
小偷貓
狙擊之王/ God 烏索普
黑足
鐵人
靈魂之王
海俠

多餘, 好心佢認真少少推劇情啦,
唔通Chopper會打Queen咩, 拿拿分配完d對手開拖啦屌佢。

Queen放毒, 喬巴係醫生所以打鳩佢

係咪黎緊九集都係講一位草帽團

點解你地標題唔打海賊王/one piece?

基本上有咩漫畫1000話

喬巴應該升10倍賞金

柯南

升完都係1000

佢地特色係血多防高回復力強
靠磨死人咪冇咁好睇冇咁勁咁

終於公佈赤鞘見到係咩人, 唔洗再睇d人FF係雷神。

究竟係日和定狐狸呀

禦田？光月時定係老將軍

日和同狐狸就不如算鳩數

如果係日和都仲要隱藏兩期真係要屌

其實係卓洛阿爺

草帽路飛 惡魔之子 狸貓先生
下一個到邊個？？

狙擊之王果集會唔會好好J

係佢師父

明哥終於走甩左

標題過濾唔到

時夫人

惡魔之子J都無得J

黑足

第3次更新，較詳細情報翻譯+情報師自繪圖 翻譯by【TalkOP漢化】韓文組 蒐集：TalkOP情報員 出處：TalkOP海道-海賊王論壇
海賊王1007話標題 “狸貓先生”
「御庭番」「京都見廻組」的幹部及隊長，大部分都被豹五郎打倒。
Queen對感染了病毒而來討要說法的部下進行嘲諷：
—愉悅者 為了獲得能力而放手一搏，輸掉只能笑的廢物們。
—等待者 無論怎麼等待，還是無法得到SMile的傢伙們。
—感染了病毒卻對我更有幫助的（傢伙們）
在豹五郎死亡之前 喬巴完成了抗體，以抗體為基礎的瓦斯病毒被用大炮進行散布。
雖然Queen攻擊喬巴，但愉悅者們自願成為盾牌..
馬爾科抓住Queen的狀態下，喬巴吃了藍波球打了Queen一耳光（如情報師自繪圖）
有桃之助&大和的描寫（略過）。
有CP0關於貝加彭克的「血統因子”的描述（略過）。
赤鞘武士們恢復了神智。在他們面前登場的人物，觀眾們看到一定會吃驚。（為了留下想象的餘地，略過。這也是情報的樂趣。請停止艾尼路、阿銀這些玩笑）
PS：情報師說1005話最後的黑影人物造型和本話登場人物不一樣。（又被尾田玩了？！）

究竟會係邊個

已經估到係邊個

黑足果集應該就係大家等左1000話果一集了

原來今集公佈左神秘人，
同薩波見路飛果集一樣，情報師特登唔公佈

唔通係艾斯？？？禦田？？？？
定海賊王

係三代目火影

垃圾

日和

唔洗黑足都得啦

有桃之助&大和的描寫（略過）。
有CP0關於貝加彭克的「血統因子”的描述（略過）。
赤鞘武士們恢復了神智。在他們面前登場的人物，觀眾們看到一定會吃驚。（為了留下想象的餘地，略過。這也是情報的樂趣。請停止艾尼路、阿銀這些玩笑）

略過果三PART唔通有關？？？

用來在到最後鋪神秘人出番來？？

唔通係卓洛袓先？霜月家的大名？

路飛老豆

會唔會係雷利

令人大吃一驚 應該係出過場既人物